<resources>
    <string name="app_name">Friends Quizz</string>
    <string name="category">Modos de Juego</string>
    <string name="whois">Quién es... Grupal</string>
    <string name="deep">Profundas</string>
    <string name="next">Generar</string>
    <string name="met">Presentación</string>
    <string name="plus">¿Cuanto me conocen?</string>
    <string name="random">Random</string>
    <string name="lines">¿A quien eligirias para...?</string>
    <string name="add_question">Nueva Pregunta</string>
    <string name="save">Guardar</string>
    <string name="ifyou">Y si...?</string>

    <string name="whoisQuestion">whoisQuestion</string>
    <string name="deepQuestion">deepQuestion</string>
    <string name="metQuestion">metQuestion</string>
    <string name="knowQuestion">knowQuestion</string>
    <string name="linesQuestion">linesQuestion</string>
    <string name="debateQuestion">debateQuestion</string>
    <string name="ifYouQuestion">selectQuestion</string>
    <string name="debate">Temas de discusión</string>
    <string name="select">Elecciones</string>
    <string name="selectQuestion">selectQuestions</string>
    <string name="helpBack">Atras</string>
    <string name="helpNext">Siguiente</string>


    <string name="whoisTest">whois</string>

    <!-- Whosis -->
    <string name="whoisQuestion1">¿Quién es más probable que atienda tu llamada a media noche?</string>
    <string name="whoisQuestion2">¿Quién es más probable que se sienta como en casa en tu casa?</string>
    <string name="whoisQuestion3">¿Quién se llevaría bien con los padres de todos?</string>
    <string name="whoisQuestion4">¿Quién es más probable que le organice una fiesta sorpresa a alguien?</string>
    <string name="whoisQuestion5">¿Quién tiene más probabilidades de ser un gran chófer profesional?</string>
    <string name="whoisQuestion6">¿Quién es más probable que haga a mano tu regalo de cumpleaños?</string>
    <string name="whoisQuestion7">¿Quién es más probable que haga sentir mejor a alguien cuando se siente triste?</string>
    <string name="whoisQuestion8">¿Quién es más probable que te haga una torta por tu cumpleaños?</string>
    <string name="whoisQuestion9">¿A quién es más probable que se le ocurra apodos para todos?</string>
    <string name="whoisQuestion10">¿Quién es más probable que responda un mensaje de inmediato?</string>
    <string name="whoisQuestion11">¿Quién es más probable que te preste su libro favorito?</string>
    <string name="whoisQuestion12">¿Quién es más probable que se olvide de devolver un libro que pidió prestado?</string>
    <string name="whoisQuestion13">¿Quién es más probable que se quede despierto toda la noche mirando su teléfono?</string>
    <string name="whoisQuestion14">¿Quién es más probable que sepa todos los chismes de la oficina?</string>
    <string name="whoisQuestion15">¿Quién tiene más probabilidades de quedarse dormido durante una reunión?</string>
    <string name="whoisQuestion16">¿Quién es más probable que guarde un secreto importante?</string>
    <string name="whoisQuestion17">¿Quién tiene más probabilidades de olvidarse un cumpleaños?</string>
    <string name="whoisQuestion18">¿Quién es más probable que gaste todo su sueldo en ropa o zapatos?</string>
    <string name="whoisQuestion19">¿Quién es más probable que deje caer su teléfono nuevo y lo rompa?</string>
    <string name="whoisQuestion20">¿Quién es más probable que olvide la bolsa de almuerzo que empacó?</string>
    <string name="whoisQuestion21">¿Quién es más probable que pierda un vuelo?</string>
    <string name="whoisQuestion22">¿Quién tiene más probabilidades de dar el mejor regalo del Amigo Invisible?</string>
    <string name="whoisQuestion23">¿Quién es más probable que tenga a su mascota en su regazo durante una reunión o llamada?</string>
    <string name="whoisQuestion24">¿Quién es más probable que se olvide de silenciar su micrófono durante una reunión?</string>
    <string name="whoisQuestion25">¿Quién es más probable que diga algo importante mientras está silenciado en una llamada?</string>
    <string name="whoisQuestion26">¿Quién tiene más probabilidades de tener 20 pestañas abiertas en su escritorio?</string>
    <string name="whoisQuestion27">¿Quién tiene más probabilidades de hacer trampa en un juego de mesa?</string>
    <string name="whoisQuestion28">¿Quién tiene más probabilidades de presionar 5 veces el botón de posponer en el despertador?</string>
    <string name="whoisQuestion29">¿Quién es más probable que duerma mientras suena la alarma?</string>
    <string name="whoisQuestion30">¿Quién es más probable que pase horas leyendo chismes de celebridades?</string>
    <string name="whoisQuestion31">¿Quién es más probable que te anime en un día difícil?</string>
    <string name="whoisQuestion32">¿Quién está más dispuesto a ayudar a resolver un problema?</string>
    <string name="whoisQuestion33">¿Quién es más probable que te haga olvidar tus problemas por un tiempo?</string>
    <string name="whoisQuestion34">¿Quién es más probable que tenga un oído disponible para escuchar?</string>
    <string name="whoisQuestion35">¿Quién tiene más probabilidades de convertirse en un gran líder en el futuro?</string>
    <string name="whoisQuestion36">¿Quién tiene más probabilidades de salvar el día cuando las cosas salen mal?</string>
    <string name="whoisQuestion37">¿Quién es más probable que diga cosas buenas de ti a tus espaldas?</string>
    <string name="whoisQuestion38">¿Quién es más probable que te inspire?</string>
    <string name="whoisQuestion39">¿Quién tiene más probabilidades de sacar lo mejor de las personas que conoce?</string>
    <string name="whoisQuestion40">¿Quién tiene más probabilidades de tener un impacto en la historia?</string>
    <string name="whoisQuestion41">¿Quién es más probable que ofrezca apoyo moral a un amigo?</string>
    <string name="whoisQuestion42">¿Quién es más probable que te dé el regalo perfecto?</string>
    <string name="whoisQuestion43">¿Quién es más probable que ayude a un extraño?</string>
    <string name="whoisQuestion44">¿Quién es más probable que realice un acto de bondad al azar?</string>
    <string name="whoisQuestion45">¿Quién tiene más probabilidades de hacer nuevos amigos en un lugar nuevo?</string>
    <string name="whoisQuestion46">¿Quién tiene más probabilidades de entrenar a otros de alguna manera?</string>
    <string name="whoisQuestion47">¿Quién es más probable que coma pizza fría?</string>
    <string name="whoisQuestion48">¿Quién es más probable que coma desayuno en la cena?</string>
    <string name="whoisQuestion49">¿Quién es más propenso a olvidarse la billetera cuando sale a comer?</string>
    <string name="whoisQuestion50">¿Quién es más probable que hable en una sala de cine durante una función?</string>
    <string name="whoisQuestion51">¿Quién es más probable que regañe a otros por hablar en una sala de cine durante una función?</string>
    <string name="whoisQuestion52">¿Quién tiene más probabilidades de completar un desafío en público que conduzca a un arresto?</string>
    <string name="whoisQuestion53">¿Quién es más probable que use todas las mantas cuando duerme?</string>
    <string name="whoisQuestion54">¿Quién es más probable que sea el planificador de viajes para las vacaciones de sus familiares o amigos?</string>
    <string name="whoisQuestion55">¿Quién tiene más probabilidades de ver un programa completo en un solo día?</string>
    <string name="whoisQuestion56">¿Quién es más probable que se olvide de comprar alimentos para la semana?</string>
    <string name="whoisQuestion57">¿Quién es más probable que se coma todo el pochoclo durante una película?</string>
    <string name="whoisQuestion58">¿Quién es más probable que grite pidiendo ayuda cuando ve una araña?</string>
    <string name="whoisQuestion59">¿Quién tiene más probabilidades de matar una araña cuando la ve?</string>
    <string name="whoisQuestion60">¿Quién es más probable que se mude a una cabaña en el bosque?</string>
    <string name="whoisQuestion61">¿Quién es más probable que haga voces distintas para los personajes cuando lee un libro en voz alta?</string>
    <string name="whoisQuestion62">¿Quién tiene más probabilidades de hacerse un tatuaje vergonzoso?</string>
    <string name="whoisQuestion63">¿Quién tiene más probabilidades de copiar en un examen?</string>
    <string name="whoisQuestion64">¿Quién tiene más probabilidades de orinarse en la ducha?</string>
    <string name="whoisQuestion65">¿Quién tiene más probabilidades de no cambiar nunca las sábanas?</string>
    <string name="whoisQuestion66">¿Quién tiene más probabilidades de llegar tarde?</string>
    <string name="whoisQuestion67">¿Quién suele faltar a clase?</string>
    <string name="whoisQuestion68">¿Quién tiene más probabilidades de contestar a un profesor?</string>
    <string name="whoisQuestion69">¿Quién tiene más probabilidades de convertirse en diseñador de interiores?</string>
    <string name="whoisQuestion70">¿Quién tiene más probabilidades de responder a un mensaje de texto tres semanas después?</string>
    <string name="whoisQuestion71">¿Quién tiene más probabilidades de vivir en el extranjero?</string>
    <string name="whoisQuestion72">¿Quién tiene más probabilidades de ser médico?</string>
    <string name="whoisQuestion73">¿Quién tiene más probabilidades de dar los mejores consejos?</string>
    <string name="whoisQuestion74">¿Quién tiene más probabilidades de crear una empresa?</string>
    <string name="whoisQuestion75">¿Quién tiene más probabilidades de hacerse vegano?</string>
    <string name="whoisQuestion76">¿Quién tiene más probabilidades de viajar al espacio?</string>
    <string name="whoisQuestion77">¿Quién tiene más probabilidades de mantener la calma durante una gran tormenta?</string>
    <string name="whoisQuestion78">¿Quién tiene más probabilidades de dejarlo todo para ayudar a un desconocido?</string>
    <string name="whoisQuestion79">¿Quién tiene más probabilidades de pintar una obra famosa?</string>
    <string name="whoisQuestion80">¿Quién tiene más probabilidades de marcharse sin despedirse?</string>
    <string name="whoisQuestion81">¿Quién es el más propenso a dejar caer su ordenador portátil?</string>
    <string name="whoisQuestion82">¿Quién tiene más probabilidades de enseñarte algo nuevo?</string>
    <string name="whoisQuestion83">¿Quién tiene más probabilidades de convertirse en profesor?</string>
    <string name="whoisQuestion84">¿Quién tiene más probabilidades de viajar por el mundo?</string>
    <string name="whoisQuestion85">¿Quién tiene más probabilidades de crear un podcast?</string>
    <string name="whoisQuestion86">¿Quién tiene más probabilidades de dar el mejor abrazo?</string>
    <string name="whoisQuestion87">¿Quién tiene más probabilidades de escribir una carta a mano?</string>
    <string name="whoisQuestion88">¿Quién tiene más probabilidades de escribir un libro?</string>
    <string name="whoisQuestion89">¿Quién tiene más probabilidades de planificar las vacaciones de todo el grupo?</string>
    <string name="whoisQuestion90">¿Quién es más propenso a empezar peleas?</string>
    <string name="whoisQuestion91">¿Quién es más probable que pida perdón primero?</string>
    <string name="whoisQuestion92">¿Quién es más probable que organice las salidas más divertidas?</string>
    <string name="whoisQuestion93">¿Quién es más probable que cuente una historia una y otra vez?</string>
    <string name="whoisQuestion94">¿Quién es el que cocina mejor del grupo?</string>
    <string name="whoisQuestion95">¿Quién tiene más probabilidades de comer del plato de otra persona?</string>
    <string name="whoisQuestion96">¿Quién se duerme más temprano?</string>
    <string name="whoisQuestion97">¿Quién es el que siempre propone salidas?</string>
    <string name="whoisQuestion98">¿Quién es el psicologo del grupo?</string>
    <string name="whoisQuestion99">¿Quién es el que siempre falta a las juntadas?</string>
    <!-- Deep -->
    <string name="deepQuestion1"> Del 1 al 100 ¿Que tanto te conoces a ti mismo?</string>
    <string name="deepQuestion2">¿Eres más mental o emocional?</string>
    <string name="deepQuestion3">¿Te resulta fácil aceptar ayuda de otros para lograr tus sueños?</string>
    <string name="deepQuestion4">¿Te arrepientes de no haber hecho algo en la vida?</string>
    <string name="deepQuestion5">¿Qué es lo que te pone más nervioso?</string>
    <string name="deepQuestion6">¿Cómo es la relación con tus padres?</string>
    <string name="deepQuestion7">¿Te castigaban mucho cuando eras pequeño?</string>
    <string name="deepQuestion8">¿Cuál ha sido la mejor época de tu vida? ¿Y la peor?</string>
    <string name="deepQuestion9">¿Qué pesadillas te han provocado sudores más fríos?</string>
    <string name="deepQuestion10">¿Cómo te describirías a ti mismo?</string>
    <string name="deepQuestion11">¿Qué es lo que más valoras en una amistad?</string>
    <string name="deepQuestion12">¿Cuándo fue la última vez que lloraste delante de otra persona?</string>
    <string name="deepQuestion13">¿Qué significa para ti nuestra amistad?</string>
    <string name="deepQuestion14">¿Cómo te gusta ser reconfortado o animado cuando estás triste o enfadado?</string>
    <string name="deepQuestion15">¿Cuál es el momento de tu vida que más te puso a prueba?</string>
    <string name="deepQuestion16">¿Te arrepientes de algo? Si es así, ¿de qué?</string>
    <string name="deepQuestion17">Si tuvieras todo el valor posible para hacer aquello que más te asusta, ¿qué harías?</string>
    <string name="deepQuestion18">¿Qué pensamientos te dificultan dormir por las noches?</string>
    <string name="deepQuestion19">¿Qué es lo que más te estresa en la vida?</string>
    <string name="deepQuestion20">¿Cuál es la peor decisión que has cometido?</string>
    <string name="deepQuestion21">¿Cuál fue tu primera amistad? ¿Sigue en tu vida?</string>
    <string name="deepQuestion22">¿Qué objeto tiene para ti mayor valor sentimental?</string>
    <string name="deepQuestion23">¿Cómo puedo ser un mejor amigo para ti?</string>
    <string name="deepQuestion24">Si pudieras cambiar una sola cosa sobre ti, ¿cuál sería?</string>
    <string name="deepQuestion25">¿Qué es lo que más te hace llorar?</string>
    <string name="deepQuestion26">¿Tienes alguna manía extraña que no conozco?</string>
    <string name="deepQuestion27">¿Quién es la persona más importante de tu vida?</string>
    <string name="deepQuestion28">¿Qué fue lo primero que pensaste de mí nada más conocernos?</string>
    <string name="deepQuestion29">¿Qué es lo que realmente te saca de tus casillas?</string>
    <string name="deepQuestion30">¿Te resulta fácil confiar en alguien?</string>
    <string name="deepQuestion31">¿Podrías perdonar a alguien que te ha sido infiel si te enteraras que de todas maneras te ama?</string>
    <string name="deepQuestion32">¿Qué persona ha ejercido una influencia decisiva en ti?</string>
    <string name="deepQuestion33">¿Qué es lo que más te gusta de mí?</string>
    <string name="deepQuestion34">¿Qué es aquello que me hace diferente del resto de personas?</string>
    <string name="deepQuestion35">¿Cuándo fue la última vez que te pusiste triste?</string>
    <string name="deepQuestion36">¿Por qué acabó tu última relación?</string>
    <string name="deepQuestion37">¿Que te hace sentir culpa?</string>
    <string name="deepQuestion38">¿Qué cualidades valoras más en alguien?</string>
    <string name="deepQuestion39">¿Cómo me describirías?</string>
    <string name="deepQuestion40">¿Hay algo que pienses que los demás piensan de ti y no es cierto?</string>
    <string name="deepQuestion41">¿Qué cuatro adjetivos te dicen cómo eres?</string>
    <string name="deepQuestion42">¿Qué es lo que más te gusta sobre tu persona?</string>
    <string name="deepQuestion43">¿Qué es lo que te ha decepcionado más en una amistad?</string>
    <string name="deepQuestion44">¿De qué estás más orgulloso en esta vida?</string>
    <string name="deepQuestion45">¿De que te arrepientes?</string>
    <string name="deepQuestion46">¿Cómo lidias con la ansiedad?</string>
    <string name="deepQuestion47">¿Cómo lidias con el estres?</string>
    <string name="deepQuestion48">¿Con qué tipo de personas sientes más inseguridad o timidez?</string>
    <string name="deepQuestion49">¿Contratarías a un amigo en tu empresa?</string>
    <string name="deepQuestion50">¿Preferirías tener un gran talento innato para una actividad, o la capacidad para poder esforzarte mucho?</string>
    <string name="deepQuestion51">¿Cuál es tu principal miedo irracional?</string>
    <string name="deepQuestion52">Del 1 al 100 que tan estresado/a te sentis</string>
    <string name="deepQuestion53">Del 1 al 100 en que nivel esta tu autoestima</string>
    <string name="deepQuestion54">Del 1 al 100 cuanta ansiedad consideras tener actualmente</string>
    <string name="deepQuestion55">Del 1 al 100 que tanto confias en vos mismo/a</string>
    <string name="deepQuestion56">¿A qué le tiene más miedo?</string>
    <string name="deepQuestion57">¿Cuáles son tus mayores prioridades en la vida?</string>
    <string name="deepQuestion58">¿A quién te pareces más en tu familia?</string>
    <string name="deepQuestion59">¿Cómo te enfrentas a los disgustos?</string>
    <string name="deepQuestion60">¿Qué es lo que más te apetece hacer cada día?</string>
    <string name="deepQuestion61">¿Cuál ha sido tu momento de mayor orgullo?</string>
    <string name="deepQuestion62">¿Has perdido a alguien cercano?</string>
    <string name="deepQuestion63">¿Eres espiritual?</string>
    <string name="deepQuestion64">¿Crees que eres honesto contigo mismo?</string>
    <string name="deepQuestion65">¿Quién narraría un audiolibro sobre tu vida?</string>
    <string name="deepQuestion66">Si pudieras cambiar algo de tu vida inmediatamente, ¿qué sería?</string>
    <string name="deepQuestion67">¿Cuál es tu mayor habilidad?</string>
    <string name="deepQuestion68">¿Qué afición siempre has querido practicar?</string>
    <string name="deepQuestion69">¿Cómo esperas que te perciba la gente?</string>
    <string name="deepQuestion70">¿Qué es lo que más te alegra?</string>
    <string name="deepQuestion71">¿Ha perdido alguna vez a un mejor amigo?</string>
    <string name="deepQuestion72">¿Qué es lo que te hace sentir más visto?</string>
    <string name="deepQuestion73">¿Crees que guardar secretos es malo?</string>
    <string name="deepQuestion74">¿Cuándo te sientes más libre?</string>
    <string name="deepQuestion75">¿Crees que es bueno guardar rencor?</string>
    <string name="deepQuestion76">¿Qué es lo más loco que has hecho por otra persona y por qué lo hiciste?</string>
    <string name="deepQuestion77">¿Eres pesimista u optimista?</string>
    <string name="deepQuestion78">¿Cuándo fue la última vez que lloraste?</string>
    <string name="deepQuestion79">¿Cuál es el lugar más impresionante que has visitado en persona?</string>
    <string name="deepQuestion80">¿Qué crees que la gente asume automáticamente cuando te conoce por primera vez?</string>
    <string name="deepQuestion81">¿Qué desearías saber cuando eras más joven?</string>
    <string name="deepQuestion82">¿Cuál es la mejor mala decisión que has tomado en tu vida?</string>
    <string name="deepQuestion83">¿Qué intentarías si supiera que no va a fracasar?</string>
    <string name="deepQuestion84">¿Cuándo fue la última vez que intentaste algo nuevo?</string>
    <string name="deepQuestion85">¿Con quién te comparas más?</string>
    <string name="deepQuestion86">¿Hay alguna lección importante que hayas aprendido por las malas?</string>
    <string name="deepQuestion87">¿A qué desearías dedicar más tiempo?</string>
    <string name="deepQuestion88">¿Hay algo en lo que sabes que te equivocas?</string>
    <string name="deepQuestion89">¿Cuál es tu mayor creencia ciega?</string>
    <string name="deepQuestion90">¿Cuál ha sido el momento más decisivo de tu vida hasta ahora?</string>
    <string name="deepQuestion91">¿Alguna vez se ha hecho realidad tu miedo más profundo?</string>
    <string name="deepQuestion92">¿Merece todo el mundo una segunda oportunidad?</string>
    <string name="deepQuestion93">¿Cuál es el encuentro más extraño que has tenido?</string>
    <string name="deepQuestion94">¿Qué es lo que te hace sentir más vivo?</string>
    <string name="deepQuestion95">¿Cuándo fue la última vez que te sentiste perdido?</string>
    <string name="deepQuestion96">¿Qué es lo que más te gusta de ti mismo?</string>
    <string name="deepQuestion97">¿Cuál es la pregunta que más miedo te da?</string>
    <string name="deepQuestion98">¿Qué es lo que más te gusta de tu personalidad?</string>
    <string name="deepQuestion99">¿Qué has hecho como adulto de lo que tu yo más joven estaría orgulloso?</string>
    <string name="deepQuestion100">Cuéntame un día en que fuiste feliz</string>
    <string name="deepQuestion101">¿A qué lugar te gustaría volver a viajar?</string>
    <string name="deepQuestion102">¿Qué te pone la piel de gallina?</string>
    <string name="deepQuestion103">¿Cuál es tu lenguaje del amor?</string>
    <string name="deepQuestion104">¿Cuál es la forma de expresión personal que no te has atrevido a explorar?</string>
    <string name="deepQuestion105">¿Qué recuerdo te hace sonreír instantáneamente?</string>
    <string name="deepQuestion106">¿De qué cosa crees que sentirás nostalgia dentro de 30 años?</string>
    <string name="deepQuestion107">¿Tienes algún recuerdo de tu infancia que siempre estará contigo?</string>
    <string name="deepQuestion108">¿Cómo te sientes mejor apoyado en los momentos difíciles?</string>
    <string name="deepQuestion109">¿Qué te gustaría que la gente entendiera mejor de ti?</string>
    <string name="deepQuestion110">¿Qué es lo que más te gusta de nuestra amistad? ¿Qué te gustaría mejorar?</string>
    <string name="deepQuestion111">¿Cuál es el recuerdo favorito que tienes de nosotros juntos?</string>
    <string name="deepQuestion112">¿Te recargas estando rodeado de otras personas o pasando tiempo a solas?</string>
    <string name="deepQuestion113">¿En tu vida, quién podrías decir que te quiere incondicionalmente?</string>
    <string name="deepQuestion114">¿Dónde vas para sentirte más cerca de ti mismo?</string>
    <string name="deepQuestion115">¿Qué es lo más amable que alguien te ha dicho?</string>
    <string name="deepQuestion116">¿Qué canción te hace sonreír al instante?</string>
    <string name="deepQuestion117">Si pudieras volver atrás y revivir un día sin cambiarlo, ¿a qué día volverías?</string>
    <string name="deepQuestion118">¿A qué recuerdo te aferras cuando necesitas sentir una sensación de calidez y seguridad?</string>
    <string name="deepQuestion119">¿Quién es la persona que siempre te hace sentir comprendido y aceptado?</string>
    <string name="deepQuestion120">¿Qué momento de tu vida te hizo sentir realmente querido por lo que eres?</string>
    <string name="deepQuestion121">¿Cuál es un pequeño acto de amabilidad que todavía recuerdas?</string>
    <string name="deepQuestion122">¿Cuándo te sientes más en paz contigo mismo y con el mundo que te rodea?</string>
    <string name="deepQuestion123">Si pudieras decirle algo a tu yo más joven, ¿qué sería?</string>
    <string name="deepQuestion124">¿Qué olor te trae al instante buenos recuerdos?</string>
    <string name="deepQuestion125">¿Qué es lo que siempre te hace sentir como en casa, estés donde estés?</string>
    <string name="deepQuestion126">¿Quién ha sido una fuente constante de apoyo en tu vida?</string>
    <string name="deepQuestion127">¿Qué consejo te ha acompañado a lo largo de los años?</string>
    <string name="deepQuestion128">Dime algo que hice que no te gustó, pero no me lo dijiste.</string>
    <string name="deepQuestion129">Dime algo que realmente crees que debería cambiar.</string>
    <string name="deepQuestion130">¿Cuál es la pregunta que nunca me has hecho?</string>
    <string name="deepQuestion131">¿Alguna vez has sentido que nuestra amistad era unilateral, y si es así, ¿cuándo?</string>
    <string name="deepQuestion132">¿Hay algo que no me has contado pero que crees que deberías saber?</string>
    <string name="deepQuestion133">¿Alguna vez te has sentido herido por algo que yo haya dicho o hecho y nunca lo hayamos hablado?</string>
    <string name="deepQuestion134">¿Hay alguna parte de tu vida que crees que no entiendo o reconozco?</string>
    <string name="deepQuestion135">¿Hay alguna creencia o valor que yo sostenga con el que estés en total desacuerdo pero que no haya mencionado?</string>
    <string name="deepQuestion136">¿Alguna vez te has sentido juzgado por mí y, en caso afirmativo, sobre qué?</string>
    <string name="deepQuestion137">¿Hay algún momento en el que hayas sentido que no estuve a tu lado cuando más me necesitabas?</string>
    <string name="deepQuestion138">¿Sientes que hay una parte de ti que no puedes expresar cerca de mí?</string>
    <string name="deepQuestion139">¿Has sentido alguna vez envidia o resentimiento hacia mí, y por qué?</string>
    <string name="deepQuestion140">¿Hay algo en nuestra relación que temes perder?</string>
    <string name="deepQuestion141">¿Hay algo que hayas hecho por mí y sientas que no he apreciado lo suficiente?</string>
    <string name="deepQuestion142">¿Alguna vez has tenido miedo de ser completamente honesto conmigo? ¿Por qué?</string>
    <string name="deepQuestion143">¿Hay algo que desearías haber hecho de manera diferente en nuestra amistad?</string>
    <string name="deepQuestion144">¿Alguna vez te has sentido excluido en algún plan que hice?</string>
    <string name="deepQuestion145">¿Hay alguna opinión o consejo que te haya dado y te haya molestado en secreto?</string>
    <string name="deepQuestion146">¿Alguna vez te he pedido algo que te hizo sentir incómodo o presionado?</string>
    <string name="deepQuestion147">¿Te has sentido alguna vez menospreciado por algo que dije o hice?</string>
    <string name="deepQuestion148">¿Hay alguna expectativa que creas que tengo de ti y que te pese?</string>
    <string name="deepQuestion149">¿Hay algo que te gustaría decirme pero temes que pueda cambiar nuestra relación?</string>
    <string name="deepQuestion150">¿Alguna vez sentiste que tomé una decisión que afectó nuestra amistad sin consultarte?</string>
    <string name="deepQuestion151">¿Hay alguna promesa que sientas que no he cumplido en nuestra relación?</string>
    <string name="deepQuestion152">¿Hay algún aspecto de tu vida que te gustaría compartir más conmigo pero no te sientes cómodo haciéndolo?</string>
    <string name="deepQuestion153">¿Alguna vez has sentido que he dado por sentada nuestra amistad?</string>
    <string name="deepQuestion154">¿Hay algún malentendido que aún no hayamos resuelto?</string>
    <string name="deepQuestion155">¿Te gustaría que fuéramos más sinceros el uno con el otro, incluso si eso significa tener conversaciones difíciles?</string>
    <string name="deepQuestion156">¿Alguna vez has sentido que evité hablar de algo importante para ti?</string>
    <string name="deepQuestion157">¿Hay alguna actitud o comportamiento mío que te haya decepcionado?</string>
    <string name="deepQuestion158">¿Alguna vez has dudado de la sinceridad de mis intenciones o palabras?</string>
    <string name="deepQuestion159">¿Sientes que hay una distancia emocional entre nosotros que no hemos abordado?</string>
    <string name="deepQuestion160">¿Te gustaría que hubiera más transparencia o vulnerabilidad en nuestra amistad?</string>
    <string name="deepQuestion161">¿Alguna vez sentiste que no escuché lo que realmente querías decirme?</string>
    <string name="deepQuestion162">¿Hay algo de tu pasado que crees que debería saber pero nunca me contaste?</string>
    <string name="deepQuestion163">¿Te has sentido alguna vez subestimado en nuestra relación?</string>
    <string name="deepQuestion164">¿Hay alguna situación en la que te hubiera gustado que te defendiera y no lo hice?</string>
    <string name="deepQuestion165">¿Te has sentido alguna vez incómodo al compartir tus problemas conmigo?</string>
    <string name="deepQuestion166">¿Hay alguna ocasión en la que sientas que no valoré tus sentimientos?</string>
    <string name="deepQuestion167">¿Hay algo que creas que no soy capaz de aceptar sobre ti?</string>
    <string name="deepQuestion168">¿Te has sentido alguna vez ignorado o pasado por alto en nuestra relación?</string>
    <string name="deepQuestion169">¿Te gustaría que pasáramos más tiempo juntos o que nos conectáramos de otra manera?</string>
    <string name="deepQuestion170">¿Alguna vez he roto tu confianza sin saberlo?</string>
    <string name="deepQuestion171">¿Te has sentido alguna vez emocionalmente distante de mí y no me lo dijiste?</string>
    <string name="deepQuestion172">¿Hay alguna característica mía que encuentres difícil de manejar o entender?</string>
    <string name="deepQuestion173">¿Hay algún consejo que te haya dado que prefieras que no te hubiera dicho?</string>
    <string name="deepQuestion174">¿Te has sentido alguna vez sobrecargado por mis problemas o situaciones?</string>
    <string name="deepQuestion175">¿Hay algo que no te he preguntado pero que desearías que lo hiciera?</string>
    <string name="deepQuestion176">¿Alguna vez te has sentido en competencia conmigo por algo?</string>
    <string name="deepQuestion177">¿Hay algún aspecto de nuestra relación que te gustaría mejorar o cambiar?</string>
    <string name="deepQuestion178">¿Alguna vez te has sentido incómodo compartiendo tus logros conmigo?</string>
    <string name="deepQuestion179">Si pudieras cambiar una cosa de nuestra relación, ¿qué sería?</string>
    <string name="deepQuestion180">¿Qué crees que es lo más importante que he aprendido de ti?</string>
    <string name="deepQuestion181">¿Qué es algo que crees que mejoraría nuestra comunicación?</string>
    <string name="deepQuestion182">¿Cuál crees que es la mayor diferencia entre nuestras personalidades?</string>
    <string name="deepQuestion183">¿Te gustaría que compartiéramos más sobre nuestros planes futuros?</string>
    <string name="deepQuestion184">¿Sientes que nuestra amistad ha evolucionado o cambiado con el tiempo? ¿Cómo?</string>
    <string name="deepQuestion185">¿Qué crees que es lo que más nos une como amigos?</string>
    <string name="deepQuestion186">Si pudieras describir nuestra amistad con una sola palabra, ¿cuál sería?</string>
    <string name="deepQuestion187">¿Alguna vez te has sentido menospreciado por la forma en que me he comportado en público?</string>
    <string name="deepQuestion188">¿Qué te gustaría que hiciéramos más juntos que no hemos hecho hasta ahora?</string>
    <string name="deepQuestion189">¿Cuál es el mayor desafío que hemos superado juntos en nuestra amistad?</string>
    <string name="deepQuestion190">¿Qué crees que podríamos aprender uno del otro si nos abriéramos más?</string>
    <string name="deepQuestion191">¿Qué es algo que siempre te has preguntado sobre mí pero nunca te atreviste a preguntar?</string>
    <string name="deepQuestion192">Si tuvieras que describir un momento en el que te sentiste especialmente cercano a mí, ¿cuál sería?</string>
    <string name="deepQuestion193">¿Hay algún aspecto de mi vida que sientas que no comparto lo suficiente contigo?</string>
    <string name="deepQuestion194">¿Te gustaría que hiciéramos más actividades fuera de nuestra zona de confort?</string>
    <string name="deepQuestion195">¿Alguna vez has sentido que he puesto a otros amigos por encima de ti?</string>
    <string name="deepQuestion196">Si mañana me mudara a otra ciudad, ¿qué crees que sería lo más difícil de nuestra amistad a la distancia?</string>
    <string name="deepQuestion197">¿Hay alguna cosa que crees que no aprecio lo suficiente de ti?</string>
    <string name="deepQuestion198">¿Cuál crees que ha sido el mayor malentendido entre nosotros hasta ahora?</string>
    <string name="deepQuestion199">Si tuvieras que elegir una cosa que siempre te hace sonreír de nuestra amistad, ¿qué sería?</string>
    <string name="deepQuestion200">¿Qué crees que es lo que más admiro de ti?</string>
    <string name="deepQuestion201">¿Qué te gustaría que recordáramos juntos dentro de 10 años?</string>
    <string name="deepQuestion202">¿Alguna vez has sentido que no comparto tus éxitos de la manera que te gustaría?</string>
    <string name="deepQuestion203">¿Te gustaría que hablemos más sobre nuestras emociones y sentimientos?</string>
    <string name="deepQuestion204">¿Cuál ha sido el mejor consejo que me has dado y que crees que he ignorado?</string>
    <string name="deepQuestion205">¿Te gustaría que fuera más abierto sobre mis preocupaciones y miedos?</string>
    <string name="deepQuestion206">¿Qué crees que podríamos aprender si tuviéramos una conversación más profunda sobre nuestras diferencias?</string>
    <string name="deepQuestion207">¿Si pudieras cambiar una cosa del pasado en nuestra relación, qué sería y por qué?</string>
    <string name="deepQuestion208">¿Hay algún tema del que nunca hablamos y que te gustaría discutir?</string>
    <string name="deepQuestion209">¿Alguna vez te has sentido incómodo pidiéndome ayuda?</string>
    <string name="deepQuestion210">¿Qué es algo que valoras de otras amistades que te gustaría ver más en la nuestra?</string>
    <string name="deepQuestion211">¿Qué crees que es lo que más diferencia nuestra amistad de otras que tienes?</string>
    <string name="deepQuestion212">¿Te he decepcionado alguna vez sin saberlo? ¿Cómo?</string>
    <string name="deepQuestion213">¿Alguna vez has tenido dudas sobre nuestra amistad? ¿Qué las provocó?</string>
    <string name="deepQuestion214">¿Crees que hay algo que deberíamos haber hablado hace tiempo pero seguimos evitando?</string>
    <string name="deepQuestion215">¿Hay alguna conversación que te gustaría retomar, porque sientes que no quedó resuelta?</string>
    <string name="deepQuestion216">¿Qué te gustaría que hiciera para demostrarte que valoro nuestra amistad más de lo que ya lo hago?</string>
    <string name="deepQuestion217">¿Qué es algo que crees que no agradecí lo suficiente cuando lo hiciste por mí?</string>
    <string name="deepQuestion218">¿Si tuvieras que elegir un lugar que represente nuestra amistad, cuál sería y por qué?</string>
    <string name="deepQuestion219">¿Hay algún hábito que tengo que te parezca curioso o extraño?</string>
    <string name="deepQuestion220">¿Alguna vez sentiste que tenías que cambiar algo de ti para encajar mejor conmigo?</string>
    <string name="deepQuestion221">¿Hay alguna conversación difícil que te gustaría tener pero no sabes cómo empezar?</string>

    <!-- Met -->
    <string name="metQuestion1">¿Qué es lo que te pone más nervioso?</string>
    <string name="metQuestion2">¿Cómo es la relación con tus padres?</string>
    <string name="metQuestion3">¿Te castigaban mucho cuando eras pequeño?</string>
    <string name="metQuestion4">¿Cuál ha sido la mejor época de tu vida? ¿Y la peor?</string>
    <string name="metQuestion5">¿Qué pesadillas te han provocado sudores más fríos?</string>
    <string name="metQuestion6">¿Tienes algún talento para la creación de contenido digital?</string>
    <string name="metQuestion7">¿Cómo te gusta ser reconfortado o animado cuando estás triste o enfadado?</string>
    <string name="metQuestion8">¿Cuál es el momento de tu vida que más te puso a prueba?</string>
    <string name="metQuestion9">Si tuvieras todo el valor posible para hacer aquello que más te asusta, ¿qué harías?</string>
    <string name="metQuestion10">¿Qué es lo que más te estresa en la vida?</string>
    <string name="metQuestion11">¿Cuál fue tu primera amistad? ¿Sigue en tu vida?</string>
    <string name="metQuestion12">¿Qué objeto tiene para ti mayor valor sentimental?</string>
    <string name="metQuestion13">¿Quién es la persona más importante de tu vida?</string>
    <string name="metQuestion14">¿Te resulta fácil confiar en alguien?</string>
    <string name="metQuestion15">¿Qué persona ha ejercido una influencia decisiva en ti?</string>
    <string name="metQuestion16">¿Qué cualidades valoras más en alguien?</string>
    <string name="metQuestion17">¿Qué cuatro adjetivos te dicen cómo eres?</string>
    <string name="metQuestion18">¿Qué es lo que más te gusta sobre tu persona?</string>
    <string name="metQuestion19">¿Qué es lo que te ha decepcionado más en una amistad?</string>
    <string name="metQuestion20">¿De qué estás más orgulloso en esta vida?</string>
    <string name="metQuestion21">¿Preferirías tener un gran talento innato para una actividad, o la capacidad para poder esforzarte mucho?</string>
    <string name="metQuestion22">¿Te recargas estando rodeado de otras personas o pasando tiempo a solas?</string>
    <string name="metQuestion23">¿Cuál es tu plan ideal para desconectar en vacaciones?</string>
    <string name="metQuestion24">¿Cuál es tu creador de contenido preferido en TikTok? ¿Y en Instagram?</string>
    <string name="metQuestion25">¿Tienes alguna fobia?</string>
    <string name="metQuestion26">¿Cuál es tu juego de mesa preferido?</string>
    <string name="metQuestion27">¿Cuál es tu color preferido?</string>
    <string name="metQuestion28">¿Cuál es tu videojuego preferido?</string>
    <string name="metQuestion29">¿Cómo es el trabajo de tus sueños?</string>
    <string name="metQuestion30">¿Desayunas lo mismo cada día o vas alternando?</string>
    <string name="metQuestion31">¿Cuál es tu película preferida de los últimos meses?</string>
    <string name="metQuestion32">¿Cuál es la peor pregunta que te han hecho en una entrevista de trabajo?</string>
    <string name="metQuestion33">¿Qué es lo que siempre te hace reír?</string>
    <string name="metQuestion34">¿Eres más de mar o de montaña?</string>
    <string name="metQuestion35">¿Cuál es el viaje más largo que has realizado?</string>
    <string name="metQuestion36">¿Cuál es el emoji que más utilizas en tus chats por WhatsApp?</string>
    <string name="metQuestion37">¿Eres una persona madrugadora o una ave nocturna?</string>
    <string name="metQuestion38">¿Te gustaría conocer vida extraterrestre?</string>
    <string name="metQuestion39">¿Crees en Dios o en alguna fuerza divina?</string>
    <string name="metQuestion40">¿Te gustaría cambiar de trabajo?</string>
    <string name="metQuestion41">¿Cuál es el último libro que has leído?</string>
    <string name="metQuestion42">¿Cuál es la última peli que has visto?</string>
    <string name="metQuestion43">¿Prefieres una discoteca o un bar tranquilo?</string>
    <string name="metQuestion44">¿Qué museo me recomiendas visitar?</string>
    <string name="metQuestion45">¿Cuáles son tus talentos ocultos?</string>
    <string name="metQuestion46">¿Cuál es el libro que siempre quieres leer pero aún no has leído?</string>
    <string name="metQuestion47">¿Cuál ha sido tu relación más duradera?</string>
    <string name="metQuestion48">¿Prefieres pasar frío o calor?</string>
    <string name="metQuestion49">¿Cuál es la canción que te gustaría cantar en un karaoke a pleno pulmón?</string>
    <string name="metQuestion50">¿A qué país te gustaría viajar la próxima vez?</string>
    <string name="metQuestion51">¿Qué hiciste de joven que ahora no te atreverías a hacer ni en broma?</string>
    <string name="metQuestion52">¿Cambiarías tu vida por la de alguien que conoces?</string>
    <string name="metQuestion53">¿Cuál es el libro que más te ha marcado en la vida?</string>
    <string name="metQuestion54">Si solo pudieras hacer una sola actividad para el resto de tu vida, ¿cuál sería?</string>
    <string name="metQuestion55">Si pudieras viajar hacia atrás en el tiempo para cambiar una sola cosa de tu vida, ¿cuál sería?</string>
    <string name="metQuestion56">¿Qué te gustaría haber inventado?</string>
    <string name="metQuestion57">¿Te consideras más introvertido o extrovertido?</string>
    <string name="metQuestion58">¿Cuándo fue la última vez que le rompiste el corazón a alguien?</string>
    <string name="metQuestion59">¿Crees en las segundas oportunidades?</string>
    <string name="metQuestion60">¿Qué historia le contarías a un niño para que se durmiera?</string>
    <string name="metQuestion61">¿Crees que las mentiras, en según que situaciones, se pueden justificar?</string>
    <string name="metQuestion62">¿Alguna vez has sentido simpatía o has estado de acuerdo con un villano de ficción?</string>
    <string name="metQuestion63">¿Qué te gustaría aprender inmediatamente, ahora mismo, si tuvieras la oportunidad?</string>
    <string name="metQuestion64">¿Cuál es la injusticia más grave que has sufrido o de la que has sido testigo?</string>
    <string name="metQuestion65">¿Qué clase de padre o madre te gustaría ser para tus futuros hijos?</string>
    <string name="metQuestion66">¿Sigues una filosofía de vida?</string>
    <string name="metQuestion67">Si pudieras cambiar el mundo, ¿qué cambiarías?</string>
    <string name="metQuestion68">¿Qué sentido tiene la vida para ti?</string>
    <string name="metQuestion69">Si pudieras acceder a una bola de cristal que sólo predice una cosa sobre tu futuro, ¿Qué te gustaría saber?</string>
    <string name="metQuestion70">¿Qué pregunta quieres que la gente te haga?</string>
    <string name="metQuestion71">Si mañana murieras, ¿qué harías hoy?</string>
    <string name="metQuestion72">¿Tienes alguna rutina que repitas cada día?</string>
    <string name="metQuestion73">¿Cuáles son tus prioridades en este momento exacto de tu vida?</string>
    <string name="metQuestion74">¿Soñabas algo de pequeño que, a estas alturas, ya hayas cumplido?</string>
    <string name="metQuestion75">¿Cómo te gusta pasar tu tiempo libre?</string>
    <string name="metQuestion76">¿Qué harías mañana si ganaras hoy un millón de dolares?</string>
    <string name="metQuestion77">¿Cuál fue el día más feliz de tu vida?</string>
    <string name="metQuestion78">¿Qué es lo primero que haces por la mañana?</string>
    <string name="metQuestion79">¿Qué es lo que más le sorprende a la gente de ti cuando te conoce?</string>
    <string name="metQuestion80">¿Qué es lo más emocionante de tu trabajo?</string>
    <string name="metQuestion81">¿Qué país te llama especialmente la atención?</string>
    <string name="metQuestion82">¿Qué hay en el primer puesto de tu lista de deseos?</string>
    <string name="metQuestion83">¿Cómo sería tu día perfecto?</string>
    <string name="metQuestion84">¿Qué es lo que más te gusta hacer con tus amigos?</string>
    <string name="metQuestion85">Si pudieras congelar tu vida a una edad concreta, ¿cuál sería?</string>
    <string name="metQuestion86">¿Cuál es tu mayor logro en la vida?</string>
    <string name="metQuestion87">¿Cocinas a menudo? ¿Qué te gusta cocinar?</string>
    <string name="metQuestion88">¿Te gustaría ser famoso o pasar a la historia de alguna forma?</string>
    <string name="metQuestion89">¿Qué es lo que más agradeces de esta vida?</string>
    <string name="metQuestion90">¿Cuál es tu recuerdo de la infancia más preciado?</string>
    <string name="metQuestion91">¿Qué es aquello de lo que jamás harías broma?</string>
    <string name="metQuestion92">Cuando eras pequeño, ¿qué querías ser de mayor?</string>
    <string name="metQuestion93">¿Qué aficiones quieres probar?</string>
    <string name="metQuestion94">¿Qué es lo que más te da miedo?</string>
    <string name="metQuestion95">¿Dónde ibas de vacaciones de pequeño?</string>
    <string name="metQuestion96">¿Qué es lo primero que examinas cuando estás buscando nuevo piso o casa?</string>
    <string name="metQuestion97">¿Cómo fue tu primer día en el cole?</string>
    <string name="metQuestion98">Si pudieras entrevista a alguien, ¿a quién sería?</string>
    <string name="metQuestion99">¿Cuál era tu materia favorita en el colegio?</string>
    <string name="metQuestion100">¿Cuál era la materia que menos te gustaba en el colegio?</string>
    <string name="metQuestion101">¿Dónde te gustaría vivir si no estuvieras en esta ciudad?</string>
    <string name="metQuestion102">¿Por qué famoso te intercambiarías durante 24 horas?</string>
    <string name="metQuestion103">¿Prefieres ser experto en una sola cosa o ser simplemente bueno en todas?</string>
    <string name="metQuestion104">¿Crees en los aliens?</string>
    <string name="metQuestion105">¿Qué soñaste anoche?</string>
    <string name="metQuestion106">Si solo pudieras comer una sola cosa durante el resto de tu vida, ¿cuál sería?</string>
    <string name="metQuestion107">Si pudieras vivir en otra época, ¿cuál sería?</string>
    <string name="metQuestion108">¿Cuál es tu postre preferido?</string>
    <string name="metQuestion109">¿Cuál es tu sueño más recurrente?</string>
    <string name="metQuestion110">¿Qué gran invención querrías que existiera antes de morir?</string>
    <string name="metQuestion111">¿Cuándo se puede considerar que alguien ha engañado a su pareja?</string>
    <string name="metQuestion112">¿Qué alimento o bebida nunca falta en tu nevera?</string>
    <string name="metQuestion113">Si existiera la reencarnación, ¿en qué te reencarnarías?</string>
    <string name="metQuestion114">¿Qué cambiarías de ti si pudieras volver a vivir tu vida?</string>
    <string name="metQuestion115">¿Formarías parte de los voluntarios que se irían a vivir con los extraterrestres?</string>
    <string name="metQuestion116">¿Qué frase te gustaría que pusiera en tu lápida?</string>
    <string name="metQuestion117">¿Duermes con o sin pijama?</string>
    <string name="metQuestion118">Si pudieras cenar con un personaje histórico, ¿con quién sería?</string>
    <string name="metQuestion119">¿Qué comerías en tu última cena?</string>
    <string name="metQuestion120">¿Qué comida no probarías jamás?</string>
    <string name="metQuestion121">¿Cuál es el dolor más grande que has sentido?</string>
    <string name="metQuestion122">¿Hasta qué punto te gusta u odias tu trabajo?</string>
    <string name="metQuestion123">¿Cómo vas a pasar tus próximas vacaciones?</string>
    <string name="metQuestion124">¿Cuál va a ser tu siguiente corte de pelo?</string>
    <string name="metQuestion125">¿Qué es lo que más echas de menos de tu infancia?</string>
    <string name="metQuestion126">¿Quieres tener hijos?</string>
    <string name="metQuestion127">¿Te gustaría adoptar a un niño?</string>
    <string name="metQuestion128">¿En qué país te hubiera gustado nacer?</string>
    <string name="metQuestion129">¿Qué es lo más raro que has querido ser de mayor?</string>
    <string name="metQuestion130">¿Cuál fue la primera foto que colgaste en Instagram?</string>
    <string name="metQuestion131">¿Cuál es el sitio más raro en el que te harías un tatuaje?</string>
    <string name="metQuestion132">¿Cuál es la mayor locura que has hecho en tu vida?</string>
    <string name="metQuestion133">¿Cuál es tu afición preferida?</string>
    <string name="metQuestion134">¿Qué es lo que más te gusta de tu trabajo?</string>
    <string name="metQuestion135">¿Cuál es el mejor regalo que te han hecho? ¿Quién te lo dio?</string>
    <string name="metQuestion136">¿Alguna vez has estado en una relación sería?</string>
    <string name="metQuestion137">¿Te han roto el corazón alguna vez?</string>
    <string name="metQuestion138">¿Qué es la cosa más espontánea que has llegado a hacer?</string>
    <string name="metQuestion139">¿Cuántos años tenías cuando diste el primer beso? ¿Cómo fue?</string>
    <string name="metQuestion140">¿Qué país me recomendarías para viajar?</string>
    <string name="metQuestion141">¿Qué es lo que te motiva al levantarte cada mañana?</string>
    <string name="metQuestion142">¿Cuáles son las 3 cosas que más te molestan?</string>
    <string name="metQuestion143">¿Te tatuarías el nombre de tu pareja?</string>
    <string name="metQuestion144">¿Cuál es tu plan de fin de semana ideal?</string>
    <string name="metQuestion145">¿Qué pedirías si fueran a concederte un solo deseo?</string>
    <string name="metQuestion146">¿Qué ha sido lo mejor que te ha pasado en la vida?</string>
    <string name="metQuestion147">¿Cuál es la mayor locura que has hecho por amor?</string>
    <string name="metQuestion148">¿Has sido infiel alguna vez?</string>
    <string name="metQuestion149">¿Te has enamorado de varias personas al mismo tiempo?</string>
    <string name="metQuestion150">¿Prefieres las relaciones esporádicas o duraderas?</string>
    <string name="metQuestion151">¿Te gusta hacer deporte?</string>
    <string name="metQuestion152">¿Cómo serían tus vacaciones soñadas?</string>
    <string name="metQuestion153">¿Qué es lo mejor que te ha pasado hoy?</string>
    <string name="metQuestion154">¿Qué se te da fatal?</string>
    <string name="metQuestion155">¿Qué te da miedo?</string>
    <string name="metQuestion156">¿Te gusta saber lo que está pasando en otros países?</string>
    <string name="metQuestion157">¿Te has declarado alguna vez?</string>
    <string name="metQuestion158">¿Crees que las amistades son para siempre?</string>
    <string name="metQuestion159">¿Cuáles son, para ti, los tres valores más importantes?</string>
    <string name="metQuestion160">¿Cuál crees que es el adjetivo que mejor te define?</string>
    <string name="metQuestion161">¿En qué ámbito de tu vida opinas que se plasma más tu lado creativo?</string>
    <string name="metQuestion162">¿Cómo te gustaría que te recuerden cuando ya no estés?</string>
    <string name="metQuestion163">¿Tienes algún talento oculto del que te sientas especialmente orgulloso?</string>
    <string name="metQuestion164">¿Puedes tocar algún instrumento musical?</string>
    <string name="metQuestion165">¿Tienes habilidad para algún deporte poco conocido?</string>
    <string name="metQuestion166">¿Puedes hacer alguna imitación de personajes famosos?</string>
    <string name="metQuestion167">¿Tienes algún talento artístico, como pintar o dibujar?</string>
    <string name="metQuestion168">¿Eres bueno en algún tipo de danza específica?</string>
    <string name="metQuestion169">¿Tienes habilidad para resolver acertijos o rompecabezas?</string>
    <string name="metQuestion170">¿Puedes hablar algún otro idioma?</string>
    <string name="metQuestion171">¿Tienes alguna habilidad para la magia o los trucos de cartas?</string>
    <string name="metQuestion172">¿Eres capaz de hacer alguna manualidad complicada, como origami?</string>
    <string name="metQuestion173">¿Tienes algún talento culinario especial, como hacer pasteles decorativos?</string>
    <string name="metQuestion174">¿Puedes hacer algún truco con la lengua, como tocar la punta de tu nariz?</string>
    <string name="metQuestion175">¿Eres bueno en algún tipo de escritura, como poesía o cuentos?</string>
    <string name="metQuestion176">¿Tienes alguna habilidad en jardinería o cuidado de plantas?</string>
    <string name="metQuestion177">¿Puedes hacer malabares con diferentes objetos?</string>
    <string name="metQuestion178">¿Eres capaz de doblar partes de tu cuerpo de forma inusual?</string>
    <string name="metQuestion179">¿Tienes algún talento en el canto que nadie sabe?</string>
    <string name="metQuestion180">¿Puedes hacer algún sonido con tu boca que otros no pueden?</string>
    <string name="metQuestion181">¿Eres bueno en algún tipo de juego de estrategia o juego de mesa?</string>
    <string name="metQuestion182">¿Tienes habilidad para coser o tejer?</string>
    <string name="metQuestion183">¿Puedes hacer algún tipo de artesanía, como tallado en madera?</string>
    <string name="metQuestion184">¿Tienes algún talento para la actuación o el teatro?</string>
    <string name="metQuestion185">¿Eres capaz de resolver cubos de Rubik?</string>
    <string name="metQuestion186">¿Puedes hacer algún tipo de trabajo de cerámica en torno?</string>
    <string name="metQuestion187">¿Tienes habilidad para hacer figuras con globos?</string>
    <string name="metQuestion188">¿Puedes hacer algún tipo de acrobacia o contorsionismo?</string>
    <string name="metQuestion189">¿Eres bueno en algún tipo de carpintería?</string>
    <string name="metQuestion190">¿Puedes hacer alguna voz de dibujos animados?</string>
    <string name="metQuestion191">¿Tienes habilidad para la creación de perfumes o fragancias?</string>
    <string name="metQuestion192">¿Eres capaz de hacer algún tipo de trabajo de soldadura?</string>
    <string name="metQuestion193">¿Eres capaz de tocar una canción en un instrumento inusual?</string>
    <string name="metQuestion194">¿Tienes algún talento para la fotografía?</string>
    <string name="metQuestion195">¿Puedes hacer algún tipo de maquillaje artístico?</string>
    <string name="metQuestion196">¿Tienes habilidad para el diseño gráfico o la ilustración digital?</string>
    <string name="metQuestion197">¿Eres bueno en algún tipo de baile exótico o cultural?</string>
    <string name="metQuestion198">¿Puedes construir cosas complejas con LEGO o similares?</string>
    <string name="metQuestion199">¿Tienes habilidad para el lettering o la caligrafía?</string>
    <string name="metQuestion200">¿Eres capaz de hacer alguna coreografía de baile?</string>
    <string name="metQuestion201">¿Puedes hacer algún tipo de animación o stop motion?</string>
    <string name="metQuestion202">¿Tienes algún talento para la escritura de guiones o teatro?</string>
    <string name="metQuestion203">¿Eres bueno en algún tipo de deporte acuático?</string>
    <string name="metQuestion204">¿Puedes hacer algún tipo de disfraz o cosplay?</string>
    <string name="metQuestion205">¿Tienes habilidad para la restauración de muebles antiguos?</string>
    <string name="metQuestion206">¿Eres capaz de identificar aves o plantas locales?</string>
    <string name="metQuestion207">¿Puedes hacer algún tipo de construcción en miniatura?</string>
    <string name="metQuestion208">¿Tienes algún talento para la edición de videos?</string>
    <string name="metQuestion209">¿Eres bueno en algún tipo de bordado o punto de cruz?</string>
    <string name="metQuestion210">¿Puedes hacer algún tipo de artesanía con vidrio o cerámica?</string>
    <string name="metQuestion211">¿Tienes habilidad para la decoración de interiores?</string>
    <string name="metQuestion212">¿Eres capaz de escribir con ambas manos?</string>
    <string name="metQuestion213">¿Puedes hacer algún tipo de escultura, ya sea con arcilla o materiales reciclados?</string>
    <string name="metQuestion214">¿Tienes algún talento para la narración de historias?</string>
    <string name="metQuestion215">¿Eres bueno en algún tipo de deporte extremo, como escalada?</string>
    <string name="metQuestion216">¿Tienes algún talento para la organización de viajes o itinerarios?</string>
    <string name="metQuestion217">¿Tienes habilidad para el diseño de moda o confección de ropa?</string>
    <string name="metQuestion218">¿Eres capaz de identificar constelaciones en el cielo nocturno?</string>
    <string name="metQuestion219">¿Puedes hacer algún tipo de teatro de sombras?</string>
    <string name="metQuestion220">¿Tienes algún talento para la organización y planificación de eventos?</string>
    <string name="metQuestion221">¿Puedes hacer algún tipo de arte con reciclaje?</string>
    <string name="metQuestion222">¿Puedes hacer algún tipo de reparación electrónica?</string>
    <string name="metQuestion223">¿Tienes habilidad para el maquillaje de efectos especiales?</string>
    <string name="metQuestion224">¿Eres capaz de componer música o escribir canciones?</string>
    <string name="metQuestion225">¿Puedes hacer algún tipo de escultura en hielo o arena?</string>
    <string name="metQuestion226">¿Tienes algún talento para la enseñanza o tutoría en temas específicos?</string>
    <string name="metQuestion227">¿Eres bueno en algún tipo de terapia alternativa, como masaje o reiki?</string>
    <string name="metQuestion228">¿Puedes hacer algún tipo de restauración de arte?</string>
    <string name="metQuestion229">¿Tienes habilidad para el análisis de sueños o interpretación?</string>
    <string name="metQuestion230">¿Eres capaz de hacer algún tipo de experimento científico en casa?</string>
    <string name="metQuestion231">¿Puedes hacer algún tipo de marioneta o títere?</string>
    <string name="metQuestion232">¿Tienes algún talento para la creación de juegos o rompecabezas?</string>
    <string name="metQuestion233">¿Eres bueno en algún tipo de entrenamiento o adiestramiento de animales?</string>
    <string name="metQuestion234">¿Puedes hacer algún tipo de coreografía de lucha o artes marciales?</string>
    <string name="metQuestion235">¿Tienes habilidad para la pintura corporal o tatuajes temporales?</string>
    <string name="metQuestion236">¿Eres capaz de hacer algún tipo de decoración de uñas?</string>
    <string name="metQuestion237">¿Puedes hacer algún tipo de manualidad con papel maché?</string>
    <string name="metQuestion238">¿Tienes algún talento para la confección de joyería?</string>
    <string name="metQuestion239">¿Eres bueno en algún tipo de deporte invernal, como el esquí o el snowboard?</string>
    <string name="metQuestion240">¿Puedes hacer algún tipo de mosaico o vitral?</string>
    <string name="metQuestion241">¿Tienes habilidad para la restauración de libros antiguos?</string>
    <string name="metQuestion242">¿Eres capaz de hacer algún tipo de construcción de maquetas?</string>
    <string name="metQuestion243">¿Puedes hacer algún tipo de bordado en relieve?</string>
    <string name="metQuestion244">¿Tienes algún talento para la crítica de cine o teatro?</string>
    <string name="metQuestion245">¿Eres bueno en algún tipo de baile de salón?</string>
    <string name="metQuestion246">¿Puedes hacer algún tipo de trabajo de herrería o forja?</string>
    <string name="metQuestion247">¿Tienes habilidad para la elaboración de cerveza o vino casero?</string>
    <string name="metQuestion248">¿Eres capaz de diseñar y construir jardines o paisajismo?</string>
    <string name="metQuestion249">¿Puedes hacer algún tipo de restauración de automóviles clásicos?</string>
    <string name="metQuestion250">¿Tienes algún talento para la escultura en alimentos, como esculturas de frutas?</string>
    <string name="metQuestion251">¿Eres bueno en algún tipo de pintura mural?</string>
    <string name="metQuestion252">¿Puedes hacer algún tipo de coreografía de patinaje sobre hielo?</string>
    <string name="metQuestion253">¿Tienes habilidad para el diseño de tatuajes?</string>
    <string name="metQuestion254">¿Eres capaz de hacer algún tipo de trabajo de plomería o electricidad?</string>







    <!-- Know -->
    <string name="knowQuestion1">¿Cuál es mi color favorito?</string>
    <string name="knowQuestion2">¿Cuál es mi libro favorito?</string>
    <string name="knowQuestion3">¿Prefiero el café o el té?</string>
    <string name="knowQuestion4">¿Cuál es mi película favorita?</string>
    <string name="knowQuestion5">¿Cuál es mi banda/cantante favorito/a?</string>
    <string name="knowQuestion6">¿Prefiero los perros o los gatos?</string>
    <string name="knowQuestion7">¿Prefiero madrugar o trasnochar?</string>
    <string name="knowQuestion8">¿Cuál es mi hobbie favorito?</string>
    <string name="knowQuestion9">¿Cuál es mi bebida favorita?</string>
    <string name="knowQuestion10">¿Prefiero viajar en avión o en tren?</string>
    <string name="knowQuestion11">¿Cuál es mi animal favorito?</string>
    <string name="knowQuestion12">¿Prefiero un día lluvioso o soleado?</string>
    <string name="knowQuestion13">¿Cuál es mi helado favorito?</string>
    <string name="knowQuestion14">¿Cuál es mi cumpleaños?</string>
    <string name="knowQuestion15">¿Prefiero los libros físicos o los libros electrónicos?</string>
    <string name="knowQuestion16">¿Qué cosa me pone de mal humor rápidamente?</string>
    <string name="knowQuestion17">¿Cuál es mi fruta favorita?</string>
    <string name="knowQuestion18">¿Qué me hace feliz instantáneamente?</string>
    <string name="knowQuestion19">¿Cuál es mi género de literatura favorito?</string>
    <string name="knowQuestion20">¿Prefiero el chocolate blanco o negro?</string>
    <string name="knowQuestion21">¿Qué es lo que más valoro en una amistad?</string>
    <string name="knowQuestion22">¿Qué actividad me relaja más?</string>
    <string name="knowQuestion23">¿Cuál es mi serie animada favorita?</string>
    <string name="knowQuestion24">¿Qué es lo que más odio hacer?</string>
    <string name="knowQuestion25">¿Cuál es mi película de Disney favorita?</string>
    <string name="knowQuestion26">¿Prefiero la pizza a la pasta?</string>
    <string name="knowQuestion27">¿He vivido en más de una ciudad?</string>
    <string name="knowQuestion28">¿Soy una persona organizada?</string>
    <string name="knowQuestion29">¿Tengo algún tatuaje?</string>
    <string name="knowQuestion30">¿Me gustan los videojuegos?</string>
    <string name="knowQuestion31">¿Tengo algún pasatiempo relacionado con el arte?</string>
    <string name="knowQuestion32">¿Me gusta el fútbol?</string>
    <string name="knowQuestion33">¿Me gustan los parques de atracciones?</string>
    <string name="knowQuestion34">¿Me gustan los documentales?</string>
    <string name="knowQuestion35">¿Me gusta la cerveza?</string>
    <string name="knowQuestion36">¿Prefiero los libros de no ficción a los de ficción?</string>
    <string name="knowQuestion37">¿Me gusta la jardinería?</string>
    <string name="knowQuestion38">¿Prefiero los autos a las motos?</string>
    <string name="knowQuestion39">¿He participado en una carrera de autos?</string>
    <string name="knowQuestion40">¿Prefiero los relojes digitales a los analógicos?</string>
    <string name="knowQuestion41">¿He visitado alguna vez un museo de arte?</string>
    <string name="knowQuestion42">¿He hecho algún curso online?</string>
    <string name="knowQuestion43">¿Prefiero las bicicletas a los coches?</string>
    <string name="knowQuestion44">¿Me gustan los juegos de mesa?</string>
    <string name="knowQuestion45">¿Me gusta escribir?</string>
    <string name="knowQuestion46">¿Prefiero una vida larga sin amor o una vida corta llena de amor?</string>
    <string name="knowQuestion47">¿Prefiero la paz interior o el éxito profesional?</string>
    <string name="knowQuestion48">¿Prefiero perdonar fácilmente o guardar rencor?</string>
    <string name="knowQuestion49">¿Prefiero la honestidad brutal o las mentiras piadosas?</string>
    <string name="knowQuestion50">¿Preferiría tener un talento increíble en algo específico o ser bueno/a en muchas cosas?</string>
    <string name="knowQuestion51">¿Preferiría vivir en un mundo sin guerra o en un mundo sin enfermedades?</string>
    <string name="knowQuestion52">¿Prefiero tener muchos amigos superficiales o pocos amigos verdaderos?</string>
    <string name="knowQuestion53">¿Prefiero tomar decisiones basadas en la lógica o en la emoción?</string>
    <string name="knowQuestion54">¿Preferiría trabajar en algo que amo por poco dinero o en algo que odio por mucho dinero?</string>
    <string name="knowQuestion55">¿Prefiero vivir en el presente o planificar para el futuro?</string>
    <string name="knowQuestion56">¿Preferiría ser completamente libre o absolutamente seguro/a?</string>
    <string name="knowQuestion57">¿Prefiero seguir mis sueños aunque fracase o nunca intentarlo y no saberlo?</string>
    <string name="knowQuestion58">¿Preferiría vivir una vida sin tecnología o una vida sin amigos?</string>
    <string name="knowQuestion59">¿Prefiero encontrar el amor verdadero o una maleta con diez millones de dólares?</string>
    <string name="knowQuestion60">¿Prefiero experimentar un gran dolor físico o un gran dolor emocional?</string>
    <string name="knowQuestion61">¿Preferiría ser una persona brillante pero solitaria o una persona promedio con una vida social activa?</string>
    <string name="knowQuestion62">¿Prefiero ayudar a un amigo necesitado aunque me perjudique o protegerme y no ayudarle?</string>
    <string name="knowQuestion63">¿Preferiría vivir sin música o sin películas?</string>
    <string name="knowQuestion64">¿Prefiero tener un trabajo estable pero aburrido o un trabajo emocionante pero inestable?</string>
    <string name="knowQuestion65">¿Preferiría nunca volver a sentir tristeza o nunca volver a sentir dolor físico?</string>
    <string name="knowQuestion66">¿Prefiero luchar por una causa en la que creo o vivir una vida tranquila sin involucrarme?</string>
    <string name="knowQuestion67">¿Prefiero buscar la venganza o practicar el perdón?</string>
    <string name="knowQuestion68">¿Prefiero pasar una noche hablando con alguien que admiro o con alguien que amo?</string>
    <string name="knowQuestion69">¿Preferiría tener éxito en un área que no me apasiona o fracasar en algo que me apasiona?</string>
    <string name="knowQuestion70">¿Prefiero vivir una vida sin arrepentimientos o sin expectativas?</string>
    <string name="knowQuestion71">¿Preferiría tener una relación amorosa complicada pero apasionada o una relación sencilla pero sin pasión?</string>
    <string name="knowQuestion72">¿Prefiero ser un líder con muchos enemigos o un seguidor amado por todos?</string>
    <string name="knowQuestion73">¿Prefiero tener la oportunidad de conocerme completamente a mí mismo/a o conocer completamente a otra persona?</string>
    <string name="knowQuestion74">¿Prefiero escuchar a mi corazón o a mi mente?</string>
    <string name="knowQuestion75">¿Prefiero tener el respeto de todos o el amor de unos pocos?</string>
    <string name="knowQuestion76">¿Prefiero que me digan la verdad siempre o ser protegido/a por una mentira?</string>
    <string name="knowQuestion77">¿Prefiero ser conocido/a por mi inteligencia o por mi bondad?</string>
    <string name="knowQuestion78">¿Preferiría nunca experimentar la felicidad o nunca experimentar el amor?</string>
    <string name="knowQuestion79">¿Prefiero ser incapaz de mentir o incapaz de confiar?</string>
    <string name="knowQuestion80">¿Preferiría ser recordado/a por una sola cosa increíble o por una vida de bondad?</string>
    <string name="knowQuestion81">¿Prefiero saber la verdad aunque duela o vivir en una feliz ignorancia?</string>
    <string name="knowQuestion82">¿Prefiero ser capaz de amar profundamente pero ser vulnerable o no amar nunca y ser invulnerable?</string>
    <string name="knowQuestion83">¿Prefiero vivir en un lugar donde siempre es de día o donde siempre es de noche?</string>
    <string name="knowQuestion84">¿Prefiero vivir una vida sin amor romantico o una vida sin amistad?</string>

    <!-- Lines -->
    <string name="linesQuestion1">¿A quién elegirías para sobrevivir en una isla desierta contigo?</string>
    <string name="linesQuestion2">¿A quién elegirías para organizar tu boda?</string>
    <string name="linesQuestion3">¿A quién elegirías para cuidar a tus mascotas?</string>
    <string name="linesQuestion4">¿A quién elegirías para ser tu compañero de viaje?</string>
    <string name="linesQuestion5">¿A quién elegirías para cocinar tu cena favorita?</string>
    <string name="linesQuestion6">¿A quién elegirías para hacerte reír en un día triste?</string>
    <string name="linesQuestion7">¿A quién elegirías para ayudarte a mudarte?</string>
    <string name="linesQuestion8">¿A quién elegirías para ser tu entrenador personal?</string>
    <string name="linesQuestion9">¿A quién elegirías para decorar tu casa?</string>
    <string name="linesQuestion10">¿A quién elegirías para acompañarte a una fiesta?</string>
    <string name="linesQuestion11">¿A quién elegirías para ayudarte a estudiar para un examen?</string>
    <string name="linesQuestion12">¿A quién elegirías para darte consejos de moda?</string>
    <string name="linesQuestion13">¿A quién elegirías para ser tu socio en un negocio?</string>
    <string name="linesQuestion14">¿A quién elegirías para ser tu confidente?</string>
    <string name="linesQuestion15">¿A quién elegirías para cuidar de tus hijos?</string>
    <string name="linesQuestion16">¿A quién elegirías para salir en una cita?</string>
    <string name="linesQuestion17">¿A quién elegirías para cantar en tu boda?</string>
    <string name="linesQuestion18">¿A quién elegirías para diseñar tu tatuaje?</string>
    <string name="linesQuestion19">¿A quién elegirías para ser tu mentor?</string>
    <string name="linesQuestion20">¿A quién elegirías para resolver un misterio?</string>
    <string name="linesQuestion21">¿A quién elegirías para hacerle una broma pesada?</string>
    <string name="linesQuestion22">¿A quién elegirías para organizar una fiesta sorpresa?</string>
    <string name="linesQuestion23">¿A quién elegirías para dar un discurso en tu boda?</string>
    <string name="linesQuestion24">¿A quién elegirías para diseñar tu casa?</string>
    <string name="linesQuestion25">¿A quién elegirías para ir a un concierto?</string>
    <string name="linesQuestion26">¿A quién elegirías para defenderte en un juicio?</string>
    <string name="linesQuestion27">¿A quién elegirías para ser tu compañero de equipo en un juego de trivia?</string>
    <string name="linesQuestion28">¿A quién elegirías para escribir un libro contigo?</string>
    <string name="linesQuestion29">¿A quién elegirías para acompañarte a una cena importante?</string>
    <string name="linesQuestion30">¿A quién elegirías para darte un cambio de imagen?</string>
    <string name="linesQuestion31">¿A quién elegirías para gestionar tus finanzas?</string>
    <string name="linesQuestion32">¿A quién elegirías para enseñarte un nuevo idioma?</string>
    <string name="linesQuestion33">¿A quién elegirías para diseñar tu ropa?</string>
    <string name="linesQuestion34">¿A quién elegirías para planear tus vacaciones?</string>
    <string name="linesQuestion35">¿A quién elegirías para ayudarte a construir algo?</string>
    <string name="linesQuestion36">¿A quién elegirías para cuidar tu jardín?</string>
    <string name="linesQuestion37">¿A quién elegirías para ser tu compañero de gimnasio?</string>
    <string name="linesQuestion38">¿A quién elegirías para ayudarte a superar una ruptura?</string>
    <string name="linesQuestion39">¿A quién elegirías para darte consejos sobre relaciones?</string>
    <string name="linesQuestion40">¿A quién elegirías para ayudarte a resolver un problema matemático?</string>
    <string name="linesQuestion41">¿A quién elegirías para hacer una obra de arte contigo?</string>
    <string name="linesQuestion42">¿A quién elegirías para ir de compras?</string>
    <string name="linesQuestion43">¿A quién elegirías para ser tu compañero de cuarto?</string>
    <string name="linesQuestion44">¿A quién elegirías para una maratón de películas?</string>
    <string name="linesQuestion45">¿A quién elegirías para una aventura extrema?</string>
    <string name="linesQuestion46">¿A quién elegirías para jugar videojuegos contigo?</string>
    <string name="linesQuestion47">¿A quién elegirías para preparar un picnic?</string>
    <string name="linesQuestion48">¿A quién elegirías para una noche de juegos de mesa?</string>
    <string name="linesQuestion49">¿A quién elegirías para cuidar a tus abuelos?</string>
    <string name="linesQuestion50">¿A quién elegirías para acompañarte al médico?</string>
    <string name="linesQuestion51">¿A quién elegirías para redactar un ensayo contigo?</string>
    <string name="linesQuestion52">¿A quién elegirías para ir a un parque de diversiones?</string>
    <string name="linesQuestion53">¿A quién elegirías para ser tu pareja en un baile?</string>
    <string name="linesQuestion54">¿A quién elegirías para ayudarte a aprender a conducir?</string>
    <string name="linesQuestion55">¿A quién elegirías para ser tu guardaespaldas?</string>
    <string name="linesQuestion56">¿A quién elegirías para ser tu compañero de pesca?</string>
    <string name="linesQuestion57">¿A quién elegirías para diseñar tu página web?</string>
    <string name="linesQuestion58">¿A quién elegirías para cuidar tu casa cuando estés de viaje?</string>
    <string name="linesQuestion59">¿A quién elegirías para preparar una barbacoa?</string>
    <string name="linesQuestion60">¿A quién elegirías para ser tu guía turístico en una nueva ciudad?</string>
    <string name="linesQuestion61">¿A quién elegirías para ser tu compañero de estudio?</string>
    <string name="linesQuestion62">¿A quién elegirías para ser tu terapeuta?</string>
    <string name="linesQuestion63">¿A quién elegirías para cuidar de ti cuando estés enfermo?</string>
    <string name="linesQuestion64">¿A quién elegirías para organizar una despedida de soltero(a)?</string>
    <string name="linesQuestion65">¿A quién elegirías para ser tu compañero en una caminata larga?</string>
    <string name="linesQuestion66">¿A quién elegirías para dirigir tu funeral?</string>
    <string name="linesQuestion67">¿A quién elegirías para llevarte de compras navideñas?</string>
    <string name="linesQuestion68">¿A quién elegirías para ayudarte a organizar un evento benéfico?</string>
    <string name="linesQuestion69">¿A quién elegirías para ser tu compañero en un escape room?</string>
    <string name="linesQuestion70">¿A quién elegirías para enseñarte a tocar un instrumento musical?</string>
    <string name="linesQuestion71">¿A quién elegirías para diseñar tu logotipo de empresa?</string>
    <string name="linesQuestion72">¿A quién elegirías para ser tu socio de baile?</string>
    <string name="linesQuestion73">¿A quién elegirías para ayudarte a limpiar tu casa?</string>
    <string name="linesQuestion74">¿A quién elegirías para escribir una carta importante?</string>
    <string name="linesQuestion75">¿A quién elegirías para ayudarte a hacer ejercicio?</string>
    <string name="linesQuestion76">¿A quién elegirías para planear una sorpresa romántica?</string>
    <string name="linesQuestion77">¿A quién elegirías para ayudarte a reparar algo roto?</string>
    <string name="linesQuestion78">¿A quién elegirías para acompañarte a una entrevista de trabajo?</string>
    <string name="linesQuestion79">¿A quién elegirías para ser tu compañero en una carrera?</string>
    <string name="linesQuestion80">¿A quién elegirías para ser tu compañero en un maratón de lectura?</string>
    <string name="linesQuestion81">¿A quién elegirías para ayudarte a superar una fobia?</string>
    <string name="linesQuestion82">¿A quién elegirías para hacerte un regalo?</string>
    <string name="linesQuestion83">¿A quién elegirías para enseñarte a bailar?</string>
    <string name="linesQuestion84">¿A quién elegirías para hacer manualidades contigo?</string>
    <string name="linesQuestion85">¿A quién elegirías para ser tu compañero de caminatas nocturnas?</string>
    <string name="linesQuestion86">¿A quién elegirías para ayudarte a resolver un rompecabezas?</string>
    <string name="linesQuestion87">¿A quién elegirías para ser tu compañero de trabajo?</string>
    <string name="linesQuestion88">¿A quién elegirías para ser tu compañero de vida?</string>
    <string name="linesQuestion89">¿A quién elegirías para hacer un proyecto escolar?</string>
    <string name="linesQuestion90">¿A quién elegirías para cuidar a tus hermanos?</string>
    <string name="linesQuestion91">¿A quién elegirías para hacer un viaje por carretera?</string>
    <string name="linesQuestion92">¿A quién elegirías para ayudarte a mudarte a una nueva ciudad?</string>
    <string name="linesQuestion93">¿A quién elegirías para ayudarte a superar un mal día?</string>
    <string name="linesQuestion94">¿A quién elegirías para ser tu compañero de trabajo voluntario?</string>
    <string name="linesQuestion95">¿A quién elegirías para hacer un documental contigo?</string>
    <string name="linesQuestion96">¿A quién elegirías para ir de excursión?</string>
    <string name="linesQuestion97">¿A quién elegirías para decorar un pastel contigo?</string>
    <string name="linesQuestion98">¿A quién elegirías para ser tu consejero académico?</string>
    <string name="linesQuestion99">¿A quién elegirías para enseñarte a nadar?</string>
    <string name="linesQuestion100">¿A quién elegirías para ser tu compañero de compras?</string>
    <string name="linesQuestion101">¿A quién elegirías para ayudarte a escribir un discurso?</string>
    <string name="linesQuestion102">¿A quién elegirías para ser tu fotógrafo personal?</string>
    <string name="linesQuestion103">¿A quién elegirías para darte un masaje relajante?</string>
    <string name="linesQuestion104">¿A quién elegirías para ser tu compañero de estudio de astronomía?</string>
    <string name="linesQuestion105">¿A quién elegirías para organizar tu fiesta de cumpleaños?</string>
    <string name="linesQuestion106">¿A quién elegirías para diseñar tu jardín?</string>
    <string name="linesQuestion107">¿A quién elegirías para acompañarte a un museo?</string>
    <string name="linesQuestion108">¿A quién elegirías para ayudarte a aprender a esquiar?</string>
    <string name="linesQuestion109">¿A quién elegirías para ser tu compañero de ciclismo?</string>
    <string name="linesQuestion110">¿A quién elegirías para ayudarte a crear un blog?</string>
    <string name="linesQuestion111">¿A quién elegirías para ayudarte a mejorar en un deporte?</string>
    <string name="linesQuestion112">¿A quién elegirías para ayudarte a encontrar un nuevo pasatiempo?</string>
    <string name="linesQuestion113">¿A quién elegirías para ser tu compañero de running?</string>
    <string name="linesQuestion114">¿A quién elegirías para decorar tu oficina?</string>
    <string name="linesQuestion115">¿A quién elegirías para ayudarte a aprender a pintar?</string>
    <string name="linesQuestion116">¿A quién elegirías para ser tu compañero de jardinería?</string>
    <string name="linesQuestion117">¿A quién elegirías para enseñarte a meditar?</string>
    <string name="linesQuestion118">¿A quién elegirías para ayudarte a superar el miedo escénico?</string>
    <string name="linesQuestion119">¿A quién elegirías para ayudarte a encontrar el regalo perfecto?</string>
    <string name="linesQuestion120">¿A quién elegirías para ser tu compañero de teatro?</string>
    <string name="linesQuestion121">¿A quién elegirías para darte una clase de historia?</string>
    <string name="linesQuestion122">¿A quién elegirías para ser tu compañero de buceo?</string>
    <string name="linesQuestion123">¿A quién elegirías para ayudarte a entrenar a tu mascota?</string>
    <string name="linesQuestion124">¿A quién elegirías para ser tu compañero de natación?</string>
    <string name="linesQuestion125">¿A quién elegirías para ayudarte a aprender a hacer cerámica?</string>
    <string name="linesQuestion126">¿A quién elegirías para ser tu compañero de camping?</string>
    <string name="linesQuestion127">¿A quién elegirías para ser tu compañero de viaje en tren?</string>
    <string name="linesQuestion128">¿A quién elegirías para ayudarte a diseñar tu ropa?</string>
    <string name="linesQuestion129">¿A quién elegirías para ser tu compañero de patinaje?</string>
    <string name="linesQuestion130">¿A quién elegirías para ayudarte a aprender a hacer surf?</string>
    <string name="linesQuestion131">¿A quién elegirías para ser tu compañero de esquí?</string>
    <string name="linesQuestion132">¿A quién elegirías para ayudarte a planear una fiesta infantil?</string>
    <string name="linesQuestion133">¿A quién elegirías para ser tu compañero de cata de vinos?</string>
    <!-- Debate -->
    <string name="debateQuestion1">¿Mentirías para proteger a un amigo?</string>
    <string name="debateQuestion2">¿Robarías para alimentar a tu familia?</string>
    <string name="debateQuestion3">¿Dejarías que un extraño asumiera la culpa por algo que hiciste?</string>
    <string name="debateQuestion4">¿Salvarías a alguien que amas a costa de muchas vidas desconocidas?</string>
    <string name="debateQuestion5">¿Traicionarías a un amigo para salvar tu trabajo?</string>
    <string name="debateQuestion6">¿Ayudarías a un amigo a encubrir un crimen?</string>
    <string name="debateQuestion7">¿Aceptarías un soborno para hacer algo que consideras inmoral?</string>
    <string name="debateQuestion8">¿Dejarías que alguien sufriera si te beneficiara?</string>
    <string name="debateQuestion9">¿Usarías información confidencial para obtener una ventaja?</string>
    <string name="debateQuestion10">¿Mentirías sobre tus calificaciones para conseguir un trabajo?</string>
    <string name="debateQuestion11">¿Ocultarías un error médico que cometiste si no afectara la salud del paciente?</string>
    <string name="debateQuestion12">¿Denunciarías a un colega que hace algo ilegal si pone en peligro tu carrera?</string>
    <string name="debateQuestion13">¿Preferirías salvar a una persona mayor o a un niño en un incendio?</string>
    <string name="debateQuestion14">¿Estarías dispuesto a traicionar a tu país si eso significara salvar muchas vidas?</string>
    <string name="debateQuestion15">¿Aceptarías un trabajo bien remunerado que va en contra de tus principios éticos?</string>
    <string name="debateQuestion16">¿Arriesgarías tu vida para salvar a un extraño?</string>
    <string name="debateQuestion17">¿Dejarías que alguien a quien odias gane si beneficia a la mayoría?</string>
    <string name="debateQuestion18">¿Estarías dispuesto a hacer daño físico a alguien si fuera la única forma de salvar tu vida?</string>
    <string name="debateQuestion19">¿Ocultarías información que podría arruinar la vida de alguien si no fuera ilegal?</string>
    <string name="debateQuestion20">¿Ayudarías a alguien que te ha hecho daño en el pasado si realmente lo necesitara?</string>
    <string name="debateQuestion21">¿Abandonarías a tu familia para perseguir un sueño?</string>
    <string name="debateQuestion22">¿Mentirías en una relación para mantener la paz?</string>
    <string name="debateQuestion23">¿Dejarías que una persona inocente fuera castigada por un crimen que no cometió para proteger a tu ser querido?</string>
    <string name="debateQuestion24">¿Venderías información confidencial para saldar una deuda urgente?</string>
    <string name="debateQuestion25">¿Estarías dispuesto a hacer algo que consideras inmoral para conseguir el trabajo de tus sueños?</string>
    <string name="debateQuestion26">¿Denunciarías a un amigo si supieras que cometió un delito grave?</string>
    <string name="debateQuestion27">¿Aceptarías una gran suma de dinero para mentir en una declaración oficial?</string>
    <string name="debateQuestion28">¿Preferirías decir la verdad y herir a alguien o mentir para proteger sus sentimientos?</string>
    <string name="debateQuestion29">¿Arriesgarías tu vida para salvar a un animal en peligro de extinción?</string>
    <string name="debateQuestion30">¿Tomarías una decisión que beneficia a unos pocos pero perjudica a muchos?</string>
    <string name="debateQuestion31">¿Dejarías a tu pareja si descubrieras que cometió un delito en el pasado?</string>
    <string name="debateQuestion32">¿Estarías dispuesto a enfrentar un gran riesgo personal para luchar por una causa justa?</string>
    <string name="debateQuestion33">¿Ocultarías información que podría dañar a un amigo si fuera en su mejor interés?</string>
    <string name="debateQuestion34">¿Mentirías para proteger la reputación de alguien a quien respetas?</string>
    <string name="debateQuestion35">¿Arriesgarías tu vida para salvar a alguien que apenas conoces?</string>
    <string name="debateQuestion36">¿Aceptarías dinero para mantener un secreto dañino?</string>
    <string name="debateQuestion37">¿Traicionarías a alguien si eso garantizara el bienestar de tu familia?</string>
    <string name="debateQuestion38">¿Aceptarías una oferta tentadora si significara hacer daño a alguien que no conoces?</string>
    <string name="debateQuestion39">¿Estarías dispuesto a romper la ley para ayudar a un ser querido?</string>
    <string name="debateQuestion40">¿Mentirías a un amigo si supieras que la verdad lo devastaría?</string>
    <string name="debateQuestion41">¿Asumirías la culpa por algo que no hiciste para proteger a otra persona?</string>
    <string name="debateQuestion42">¿Estarías dispuesto a dañar tu reputación para proteger a alguien que amas?</string>
    <string name="debateQuestion43">¿Aceptarías un ascenso si supieras que otra persona lo merece más?</string>
    <string name="debateQuestion44">¿Dejarías que una persona inocente fuera castigada si eso significara proteger a un ser querido?</string>
    <string name="debateQuestion45">¿Arriesgarías tu carrera para luchar contra una injusticia en tu lugar de trabajo?</string>
    <string name="debateQuestion46">¿Haría algo ilegal si fuera la única forma de salvar tu vida?</string>
    <string name="debateQuestion47">¿Mentirías en una situación crítica para salvar muchas vidas?</string>
    <string name="debateQuestion48">¿Sacrificarías tus principios por una recompensa sustancial?</string>
    <string name="debateQuestion49">¿Estarías dispuesto a perdonar a alguien que te ha hecho mucho daño?</string>
    <string name="debateQuestion50">¿Preferirías salvar a un familiar o a cinco extraños en un desastre?</string>
    <string name="debateQuestion51">¿Tomarías una decisión que beneficia a tu país pero perjudica a tu familia?</string>
    <string name="debateQuestion52">¿Arriesgarías tu libertad para proteger a alguien que amas?</string>
    <string name="debateQuestion53">¿Aceptarías hacer algo inmoral para ganar poder e influencia?</string>
    <string name="debateQuestion54">¿Mentirías sobre un amigo para evitar problemas legales?</string>
    <string name="debateQuestion55">¿Traicionarías a alguien para salvar tu propia vida?</string>
    <string name="debateQuestion56">¿Dejarías que alguien sufriera una injusticia si fuera en tu mejor interés?</string>
    <string name="debateQuestion57">¿Estarías dispuesto a comprometer tus valores por amor?</string>
    <string name="debateQuestion58">¿Ocultarías la verdad para evitar una situación incómoda?</string>
    <string name="debateQuestion59">¿Haría algo en contra de tus principios si significara salvar una vida?</string>
    <string name="debateQuestion60">¿Preferirías ayudar a un amigo en necesidad o a un grupo de extraños?</string>
    <string name="debateQuestion61">¿Aceptarías un trabajo lucrativo si supieras que la empresa actúa inmoralmente?</string>
    <string name="debateQuestion62">¿Mentirías para proteger la relación de alguien?</string>
    <string name="debateQuestion63">¿Traicionarías a tu mejor amigo para evitar una gran pérdida personal?</string>
    <string name="debateQuestion64">¿Aceptarías una gran suma de dinero para hacer algo que encuentras repugnante?</string>
    <string name="debateQuestion65">¿Arriesgarías tu propia felicidad por el bienestar de otra persona?</string>
    <string name="debateQuestion66">¿Preferirías ser honesto y herir a alguien o mentir para mantener la paz?</string>
    <string name="debateQuestion67">¿Sacrificarías tu propia felicidad para hacer feliz a alguien que amas?</string>
    <string name="debateQuestion68">¿Tomarías una decisión difícil que beneficia a la mayoría pero perjudica a una minoría?</string>
    <string name="debateQuestion69">¿Arriesgarías tu vida para proteger a una persona inocente?</string>
    <string name="debateQuestion70">¿Aceptarías un regalo caro de alguien que no te gusta?</string>
    <string name="debateQuestion71">¿Estarías dispuesto a renunciar a algo importante para ti por el bien de otros?</string>
    <string name="debateQuestion72">¿Mentirías en un tribunal para proteger a un amigo?</string>
    <string name="debateQuestion73">¿Preferirías cumplir con tus deberes o seguir a tu corazón?</string>
    <string name="debateQuestion74">¿Tomarías una decisión que beneficia a tu familia pero perjudica a otros?</string>
    <string name="debateQuestion75">¿Estarías dispuesto a traicionar a alguien para evitar un gran problema?</string>
    <string name="debateQuestion76">¿Ocultarías un error grave que cometiste si nadie más lo sabe?</string>
    <string name="debateQuestion77">¿Aceptarías una oferta que va en contra de tus principios si te beneficiara significativamente?</string>
    <string name="debateQuestion78">¿Arriesgarías tu reputación para salvar a un amigo?</string>
    <string name="debateQuestion79">¿Mentirías para evitar una gran pérdida financiera?</string>
    <string name="debateQuestion80">¿Preferirías ayudar a alguien que amas o a un grupo de extraños?</string>
    <string name="debateQuestion81">¿Sacrificarías tu propio bienestar para ayudar a alguien más?</string>
    <string name="debateQuestion82">¿Aceptarías un soborno para hacer algo inmoral?</string>
    <string name="debateQuestion83">¿Estarías dispuesto a perder algo valioso para ti por el bienestar de otros?</string>
    <string name="debateQuestion84">¿Mentirías para proteger tu carrera?</string>
    <string name="debateQuestion85">¿Dejarías que otra persona se atribuyera el crédito por tu trabajo para evitar conflictos?</string>
    <string name="debateQuestion86">¿Tomarías una decisión difícil que beneficia a tu comunidad pero perjudica a unos pocos?</string>
    <string name="debateQuestion87">¿Preferirías ser honesto y enfrentar las consecuencias o mentir para evitarlas?</string>
    <string name="debateQuestion88">¿Arriesgarías tu vida para salvar a alguien que no conoces?</string>
    <string name="debateQuestion89">¿Estarías dispuesto a perdonar una traición por el bien de la paz?</string>
    <string name="debateQuestion90">¿Tomarías una decisión que beneficia a tu empresa pero perjudica a otros empleados?</string>
    <string name="debateQuestion91">¿Preferirías decir la verdad y arriesgar una relación o mentir para mantenerla?</string>
    <string name="debateQuestion92">¿Haría algo que piensas que está mal si es por una buena causa?</string>
    <string name="debateQuestion93">¿Sacrificarías tu propio bienestar para proteger a alguien que amas?</string>
    <string name="debateQuestion94">¿Mentirías para evitar una situación peligrosa?</string>
    <string name="debateQuestion95">¿Aceptarías una oferta que beneficia a muchos pero perjudica a unos pocos?</string>
    <string name="debateQuestion96">¿Preferirías ayudar a un amigo en necesidad o a un extraño en peligro?</string>
    <string name="debateQuestion97">¿Tomarías una decisión que beneficia a tu comunidad pero perjudica tus intereses personales?</string>
    <string name="debateQuestion98">¿Estarías dispuesto a traicionar tus principios por una causa mayor?</string>
    <string name="debateQuestion99">¿Arriesgarías tu carrera para hacer lo correcto?</string>

    <!-- Select -->
    <string name="selectQuestion1">Si solo pudieras comer un tipo de comida por el resto de tu vida, ¿cuál sería?</string>
    <string name="selectQuestion2">Si pudieras viajar en el tiempo, ¿a qué época irías y por qué?</string>
    <string name="selectQuestion3">Si ganaras un millón de dólares, ¿qué harías primero?</string>
    <string name="selectQuestion4">Si pudieras vivir en cualquier lugar del mundo, ¿dónde sería?</string>
    <string name="selectQuestion5">Si pudieras ser cualquier personaje de ficción, ¿quién serías?</string>
    <string name="selectQuestion6">Si pudieras cambiar una cosa de tu pasado, ¿qué sería?</string>
    <string name="selectQuestion7">Si pudieras conocer a cualquier persona, viva o muerta, ¿a quién elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion8">Si solo pudieras escuchar una canción por el resto de tu vida, ¿cuál sería?</string>
    <string name="selectQuestion9">Si pudieras ser invisible por un día, ¿qué harías?</string>
    <string name="selectQuestion10">Si pudieras hablar con los animales, ¿qué le preguntarías a tu mascota?</string>
    <string name="selectQuestion11">Si tuvieras que elegir entre volar o ser invisible, ¿cuál elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion12">Si pudieras tener una conversación con tu yo del futuro, ¿qué le preguntarías?</string>
    <string name="selectQuestion13">Si tuvieras que elegir entre nunca poder usar tecnología nuevamente o vivir sin electricidad, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion14">Si pudieras tener cualquier trabajo del mundo, ¿cuál sería?</string>
    <string name="selectQuestion15">Si pudieras cambiar una cosa en el mundo, ¿qué cambiarías?</string>
    <string name="selectQuestion16">Si solo pudieras ver una película por el resto de tu vida, ¿cuál sería?</string>
    <string name="selectQuestion17">Si pudieras ser un experto en cualquier cosa, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion18">Si pudieras eliminar un mal hábito, ¿cuál sería?</string>
    <string name="selectQuestion19">Si pudieras aprender instantáneamente un nuevo idioma, ¿cuál elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion20">Si solo pudieras tener tres cosas en una isla desierta, ¿qué llevarías?</string>
    <string name="selectQuestion21">Si tuvieras que vivir en un país diferente por un año, ¿dónde irías?</string>
    <string name="selectQuestion22">Si pudieras ser una celebridad por un día, ¿quién serías?</string>
    <string name="selectQuestion23">Si pudieras cambiar una cosa sobre el sistema educativo, ¿qué cambiarías?</string>
    <string name="selectQuestion24">Si tuvieras que elegir entre ser muy rico pero infeliz o tener suficiente dinero y ser feliz, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion25">Si pudieras tener una habilidad atlética, ¿cuál sería?</string>
    <string name="selectQuestion26">Si pudieras cambiar tu nombre, ¿qué nombre elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion27">Si solo pudieras leer un libro por el resto de tu vida, ¿cuál sería?</string>
    <string name="selectQuestion28">Si tuvieras la opción de nunca tener que dormir nuevamente, ¿la tomarías?</string>
    <string name="selectQuestion29">Si pudieras vivir en cualquier período histórico, ¿cuál elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion30">Si tuvieras que elegir entre ser famoso pero odiado o desconocido pero amado, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion31">Si pudieras cambiar de vida con alguien por un día, ¿quién sería?</string>
    <string name="selectQuestion32">Si pudieras eliminar un miedo de tu vida, ¿cuál sería?</string>
    <string name="selectQuestion33">Si solo pudieras usar una red social por el resto de tu vida, ¿cuál sería?</string>
    <string name="selectQuestion34">Si tuvieras que elegir entre perder todos tus recuerdos o nunca poder hacer nuevos, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion35">Si pudieras ser el presidente de cualquier país, ¿cuál elegirías y qué harías primero?</string>
    <string name="selectQuestion36">Si solo pudieras tener un hobby, ¿cuál sería?</string>
    <string name="selectQuestion37">Si pudieras vivir en cualquier planeta, ¿cuál elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion38">Si pudieras cambiar una cosa sobre tu apariencia, ¿qué sería?</string>
    <string name="selectQuestion39">Si pudieras revivir un momento de tu vida, ¿cuál sería?</string>
    <string name="selectQuestion40">Si tuvieras que elegir entre tener siempre frío o siempre calor, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion41">Si pudieras eliminar una injusticia en el mundo, ¿cuál sería?</string>
    <string name="selectQuestion42">Si tuvieras que elegir entre ser muy inteligente pero socialmente incómodo o ser promedio pero muy sociable, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion43">Si solo pudieras usar una aplicación en tu teléfono, ¿cuál sería?</string>
    <string name="selectQuestion44">Si pudieras ser un personaje de cualquier videojuego, ¿quién serías?</string>
    <string name="selectQuestion45">Si tuvieras que vivir sin uno de tus sentidos, ¿cuál elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion46">Si pudieras cambiar una cosa sobre la sociedad, ¿qué sería?</string>
    <string name="selectQuestion47">Si pudieras saber el futuro, ¿querrías saberlo?</string>
    <string name="selectQuestion48">Si pudieras tener cualquier mascota, real o imaginaria, ¿cuál sería?</string>
    <string name="selectQuestion49">Si tuvieras que elegir entre nunca poder ver televisión nuevamente o nunca poder escuchar música nuevamente, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion50">Si pudieras cambiar una cosa sobre tu personalidad, ¿qué sería?</string>
    <string name="selectQuestion51">Si pudieras vivir en cualquier libro, ¿cuál elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion52">Si tuvieras que elegir entre ser siempre honesto o siempre amable, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion53">Si pudieras ser famoso en cualquier campo, ¿cuál sería?</string>
    <string name="selectQuestion54">Si tuvieras que elegir entre ser el mejor en algo que odias o ser mediocre en algo que amas, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion55">Si pudieras eliminar una emoción, ¿cuál sería?</string>
    <string name="selectQuestion56">Si tuvieras que elegir entre ser extremadamente fuerte o extremadamente rápido, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion57">Si pudieras revivir a una persona famosa, ¿a quién elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion58">Si pudieras cambiar el final de una película, ¿cuál cambiarías?</string>
    <string name="selectQuestion59">Si tuvieras que elegir entre vivir en la ciudad o en el campo, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion60">Si pudieras cambiar tu profesión en este momento, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion61">Si tuvieras que vivir sin internet o sin teléfono, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion62">Si pudieras crear una ley que todo el mundo tuviera que seguir, ¿cuál sería?</string>
    <string name="selectQuestion63">Si tuvieras que elegir entre perder la capacidad de leer o perder la capacidad de hablar, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion64">Si pudieras visitar cualquier lugar en el espacio, ¿dónde irías?</string>
    <string name="selectQuestion65">Si pudieras tener cualquier talento artístico, ¿cuál sería?</string>
    <string name="selectQuestion66">Si tuvieras que elegir entre ser rico y solo o pobre y con muchos amigos, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion67">Si pudieras cambiar una cosa sobre tu vida, ¿qué sería?</string>
    <string name="selectQuestion68">Si tuvieras que elegir entre ser el protagonista de una tragedia o un personaje secundario en una comedia, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion69">Si pudieras cambiar una decisión importante de tu pasado, ¿cuál sería?</string>
    <string name="selectQuestion70">Si tuvieras que elegir entre ser famoso por algo malo o ser completamente desconocido, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion71">Si pudieras vivir en cualquier clima, ¿cuál elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion72">Si tuvieras que elegir entre ser siempre joven o vivir eternamente, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion73">Si pudieras aprender cualquier habilidad instantáneamente, ¿cuál sería?</string>
    <string name="selectQuestion74">Si tuvieras que elegir entre perder tu memoria a corto plazo o a largo plazo, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion75">Si pudieras ser el mejor en algo por un día, ¿qué sería?</string>
    <string name="selectQuestion76">Si tuvieras que elegir entre nunca más tener vacaciones o trabajar todos los días en algo que amas, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion77">Si pudieras ser cualquier animal por un día, ¿cuál serías?</string>
    <string name="selectQuestion78">Si tuvieras que elegir entre tener un trabajo aburrido pero bien pagado o un trabajo interesante pero mal pagado, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion79">Si pudieras tener cualquier cosa gratis de por vida, ¿qué sería?</string>
    <string name="selectQuestion80">Si tuvieras que elegir entre tener una relación amorosa perfecta pero corta o una relación duradera pero imperfecta, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion81">Si pudieras tener cualquier superpoder pero solo por un día, ¿cuál elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion82">Si tuvieras que elegir entre ser incapaz de mentir o ser incapaz de amar, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion83">Si pudieras cambiar tu vida con alguien por una semana, ¿quién sería?</string>
    <string name="selectQuestion84">Si tuvieras que elegir entre tener todo el conocimiento del mundo o todo el dinero del mundo, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion85">Si pudieras vivir en una película, ¿cuál sería?</string>
    <string name="selectQuestion86">Si tuvieras que elegir entre ser el líder de un grupo o un seguidor, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion87">Si pudieras eliminar un problema mundial, ¿cuál sería?</string>
    <string name="selectQuestion88">Si tuvieras que elegir entre vivir sin música o sin arte, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion89">Si pudieras tener una conversación con tu yo de niño, ¿qué le dirías?</string>
    <string name="selectQuestion90">Si tuvieras que elegir entre ser extremadamente alto o extremadamente bajo, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion91">Si pudieras cambiar el curso de la historia, ¿qué cambiarías?</string>
    <string name="selectQuestion92">Si tuvieras que elegir entre ser muy rico pero odiado o ser amado pero pobre, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion93">Si pudieras tener cualquier cosa en el mundo, ¿qué sería?</string>
    <string name="selectQuestion94">Si tuvieras que elegir entre ser capaz de volar o ser capaz de respirar bajo el agua, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion95">Si pudieras vivir en cualquier ciudad del mundo, ¿cuál sería?</string>
    <string name="selectQuestion96">Si tuvieras que elegir entre nunca más usar internet o nunca más viajar, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion97">Si pudieras conocer el futuro, ¿te gustaría saberlo?</string>
    <string name="selectQuestion98">Si tuvieras que elegir entre vivir para siempre o morir mañana, ¿qué elegirías?</string>
    <string name="selectQuestion99">Si pudieras cambiar una ley en tu país, ¿cuál sería?</string>
</resources>